吹水whatsapp gp

有冇人好多嘢想講但係又好似搵唔到人講？
有冇人on99咁想搵同類？
有冇人電話好靜想有啲生氣？
有冇人想認識下新朋友？

填form留個電話一齊傾計吹水互相分享

新group 人少少，加得快，快啲填form啦

我😣毒L

唔好怕醜

毒L都得

講野會口窒唔好了

好啦，咁你唔好咁唔開心

有冇人呀

有呀 加人呀

留左tel
97 bro得唔得
希望岩傾

唔記得加到邊，可以再pm過